[無劇透]睇完掃毒2~再深層思考，原來呢套野想推崇（有罪推定）

劇情我唔會爆，套野比你睇到原來有d罪犯係法律奈佢唔何，而呢套野係出自蝗國，可想而知（有罪推定）先係佢想講嘅事。

因為有罪推定只要拉左個犯就可以長期唔放佢，例如佢係劇中嘅大毒梟，係香港冇證據就要放人，但係大陸係會鎖到你認罪或者篤灰為止。

但大家要人道d去諗，可能果個人真係冇犯法，又或者佢係安插左好耐嘅臥底，而有罪推定係分分鐘會成為致命武器（臥底必然會放出黎，但如果行有罪推定係應該唔會放你出黎，咁係人都知你身份特殊）

香港行緊係無罪推定，雖然有d情況真係好無奈，但呢d真係基本人權，你證明唔到人地有罪又點解要鎖住人？
有冇諗過d人會坐冤獄？

你再繼續撐政府，有罪推定將會發大黎做，因為依家香港警犬就行緊呢套，呢排被捕嘅人有d係冇得搵律同見屋企人。

推

繼續推

古天樂劉德華互搏而死

唔準劇透